如果警犬成身屎尿 會唔會喪失行動能力？

學堂有無教點抵抗屎尿襲擊

好玩唔玩玩屎？

唔會 制服一套